無賴到尾，就是贏家

大家一向都以為呢個世界都係理性主導，但根本個玩法就係你肯無賴到最後就係贏家。

屋企有細佬妹，唔理道理係唔係屬於你，總之佢地一喊一碌地你就一定收皮。

中小學，你俾人挑釁俾人，如果還拖，老師一定鬧你做乜郁手郁腳，又係收皮。

大學，Free rider一句忙、一句病、一句part time、一句上莊甚至潛水已讀不回又係收你皮，個grade大家都一樣，但永遠你做哂。

出到社會做嘢，老屎忽唔講，一堆用把口做嘢嘅人永遠比你仕途好，無賴到極點嘅時間返一日請幾日，腦細反而屌鳩你搞內耗。

我地住緊嘅香港，廢老廢青個個攤哂手等老綜，唔讓個座批鬥你，日日同你爭車坐，鬧鳩你唔撚識禮貌無家教。新界牛屎佬只不過早過你出世，然後就有丁屋又有自己地頭自己話事，唔撚需要理你法律係乜。個政府有幾無賴唔多講啦，億億聲倒水咁倒返大陸，反而cut鳩你福利開支睇個醫生都要排隊。

以為呢個世界正常啲咩？中國擺明剝削人權，其他國家又唔會理你，自己人又屌鳩你唔愛國唔包容。北韓又係一個活生生例子。明明就係一個垃圾政權，人民連三餐温飽都成問題，金仔只不過係夠無賴搞核武，全世界國家即刻收皮。明明一開始就係垃圾，但宜家講句可以唔搞核武，即刻每個國家當正佢係和平之子，個個都歡迎仲要貼埋錢表演返俾佢睇。

根本呢個世界就係鬥無賴，你可以無賴到盡嘅就係贏家

的確係